徐時論 挽救有線寬頻剩下的一招，裁員是怎麼裁的？ 老徐憶述當年做「刀手」的經歷。 香港人應如何選擇媒體

徐時論
挽救有線寬頻剩下的一招，裁員是怎麼裁的？
老徐憶述當年做「刀手」的經歷。
香港人應如何選擇媒體｜
徐時論
Dec 2, 2020

徐時論 TsuisTalk
146K subscribers

挽救有線寬頻剩下的一招，裁員是怎麼裁的？老徐憶述當年做「刀手」的經歷。香港人應如何選擇媒體｜徐時論

片中提及三本書：
《匆促的記者：公民新聞、媒體與社會》
《我是公民也是媒體》
《用消費改變世界》

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com